對外文宣：出師有名！政府撤回=運動冇錯

林鄭宣佈撤回修例。呢一步, 就係承認運動至今係合理追求!

政府認錯而肯撤回, 表示運動本身唔係恐怖主義，示威者亦沒有參與暴動,
因為政府不會向恐怖份子妥協!
而政府之首選擇了正面回應!

警察只係工具, 被政府用以掩飾錯誤。
警方至今所有行動: 鎮壓、濫捕、酷刑, etc.,
都係借執法之名, 實排除政治敵人,
並非警方口中的維持治安。
林鄭撤回, 就正正證明咗呢啲事實。
林鄭撤回, 就說明咗運動嘅訴求有其正確性, 係做對事!

連政府都帶頭承認運動訴求, 警方更加冇權冇理據指控示威者做錯!
更莫論一眾撐警/藍絲的一切言論, 都係無理指控, 無名無實。
連政府都支持示威者, 藍絲繼續糾纏下去則只會淪為一群反政府的反賊!

政府一句撤回,
就係對示威民眾講的一句「你地冇做錯到!」

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自推十連為敬

1/10

2/10

3/10

4/10

林鄭又耍手段，玩拖延政策，
今日講既野咪又係二讀上立法會，
自己連有沒有權講撤唔撤都唔敢，
就知佢完全無誠意解開困局。

所以，趁佢現在呢一刻，玩示弱，
就應該落力離間佢同黑警，做文宣airDrop

其一：
用警員身份、撐警支持者身份，
達至「張建宗不代表我」的作用，

林鄭示弱，林鄭話我哋咁多個月嚟嘅辛苦係做錯！屌佢老母！幾多兄弟現場食催淚彈，幾多夥計嘅車喺差館比曱甴刑事毁壞！ 和暴徒道歉！天方夜譚，香港警隊立誓與林鄭月娥「勢不兩立」。

其二：
用藍屍身份，
都話林鄭呢啲女人唔敢捱啦，
只係幾名廢青講兩句，就縮沙，
點叫習近平國家比任務你呀，叫何君堯做特首好過啦人哋起碼夠膽，請黑社會打人，你就淨係識得呢喺屋企，一個月出嚟就道歉玩失蹤。一啲承擔都冇。

其三：
警員家屬，
好驚秋後算帳，林鄭想秋後算帳！仆佢個街，我老公係出面，畀返曱甴圍，
反對成立任何警監會，以外的其他委員會，一直死撐現行制度已經足夠。

其四：
用姐姐身份，
你搞唔掂，就有你求我地班建制派，而家死死氣氣貴地求饒啦，又要我地幫手投票，我哋今次區議會實輸唔到啦… …

記住五大訴求係咩
大家唔好以為佢應承咗一個含糊其詞但係其實係拖延政策就扮晒嘢。

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

10/10

大大聲同人講政府認可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

大大力鍚春袋

推

對外講真雙普選，對內講追究警暴

推

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

身嬌腰柔易推POST

瞓前一推

起身又推

食早餐又推

午餐再推

扮工一推

臨放工一推

堅持五大訴求，政府應承得一個已經證明我哋無錯

搭巴士一推

返到屋企一推

同廢老講曱乜撚野甴 政府認左後生仔做既野唔係錯

要文宣返中國
原來示威有用 政府會讓步
中國各地咁多不滿壓抑住
要爆出黎

政府認可, 示威有理!

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

食完飯一推

睡前一推

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻

返工一推